有無人解答下我發生咩事

一個禮拜前開始有，生係手踭度

利申：會唔會係濕疹或者皮膚炎

因為係手踭 所以影得好差

角質